男朋友日L日夜都係到J阿璃

點算好

咁你cos阿璃比佢j喇

同佢講MF好J d

畀佢含

我寧願cos Thanos Soraka :(